投訴一切都是因果報應係娛樂台洗版

每一個鐘頭3個po又叫洗版

謝安琪去酒廊唱歌係無問題 吳若希去就有問題

呢個po係op推番上嚟然後入嚟投訴
希望admin明察